（預言）恆指半日收跌89點 國指半日收跌64點

黃色大戶全面進場

舊年好似係

好大支持，國家隊唔俾跌

但麵仔病危, 佢一香手熊燈力就會失效

19年

麵神話揸到禮拜四，聽日千跌

打左靶喇佢隻熊

打錯 其實全日市

大戶係黃

血色的8964

要操到咁準其實要幾多錢

( 一年一度 ) 本月恆指升跌 ： 8964

呢個係啱啱

期指未平總 減

6489 張